中國2月製造業PMI跌新低 凸顯經濟復甦脆弱

由於海外需求疲軟和中共病毒（武漢肺炎）疫情爆發拖累產出，中國勞動力市場上個月持
續受到衝擊，其2月工廠活動擴張速度降至九個月新低。

財新傳媒和研究公司Markit週一（3月1日）指出，中國製造業的採購經理人指數（PMI）
經2月季節性調整後跌至50.9，為九個月低位，是去年5月以來最低水平。遜於路透調查的
估值。

儘管有分析師在中國（中共）聲稱成功杜絕確診病例後，預計該國全年增長將強勁反彈，
但週一發布的報告似乎駁回了這些預測，顯示製造業放緩凸顯了中國經濟持續復甦的脆弱
性。

內循環呢

數據假㗎，雜總話支國經濟好好，唔怕

脫左貧啦，仲做？